[提岀運動完結條件] 要求宣布香港一國一制，立即宣布緊急法，取消邊界，立23條，立送中條例

最緊要係取消下屆選舉

屌你老母唔做正契弟，你一做晒就真係可以止暴制亂。來吧~啊~